（純分享）小弟用16幅畫 砌左個聖誕老人🎅🏻

小弟畫左16幅各自各唔同主題既畫
但亦可拼成一幅聖誕老人
祝各位聖誕快樂

其中幾幅：

中意既朋友可以係我ig 睇曬16幅畫
Instagram : gllh_art

8

如果樓主去左古代會變左咩名人

巴打收唔收兵

受小弟一拜

聖誕快樂

好型
可惜你生於香港

你死左之後一定好撚值錢

巴打
靚

好charm

好靚

諗到個構圖好勁

幅分叉路諗起Fast and Furious

我想買巴打嘅畫黎投資

自從上次樹葉畫之後就follow咗你instagram, 收到你張聖誕卡了 多謝巴打

準備過千正評

第一頁

咁都有留意到

之前留過名，好期待收到你封聖誕卡 希望你派得晒啦

靚

頭先試左
用唔同次序去排列
會係一張藏寶圖
我而家出發去搵寶物喇

畫砌畫好特別
Btw, 啲畫有冇咩個別主題？我見張張都幾唔同，有啲係風景有張就FF

好內冇係連登見啦既巴打 你d畫真係好正啊
之前想要聖誕卡但毒撚底已淆

高汁

好勁

See you again 個幕

巴打高汁

細佬, 又係你

你未收到？ 應該收到曬了

真·藝文青
有一啲成日影埋啲垃圾相扮文青 通過言行舉止就知道

狂野時速嗰張靚到想買

超勁 聖誕快樂

痴撚線
好撚高汁

上半同下半d色好似唔係好夾咁既

水彩好難控制,勁

好勁！

加油巴打

嘩

咁高質 樓主不如拎去印明信片

知唔知唔可以放上黎連登r生意r followers

底個行係咪冇左都得

施德樓水彩磚
好好用

聖誕老人件衫嚟

幅幅靚，仲要砌得埋一齊，勁！

好靚好有心思

玩dishonored見過

你好叻

唔比正評真係對唔住巴打

shut up and take my 正皮

巴打賣唔賣? 想掛新屋

做咩唔放晒出嚟

幾靚喎

鬼斧神工

樓主，會唔會開畫班教人?

巴打好勁
同埋真係每幅都可以獨立睇

巴打你幅畫好j

幅畫比我
你快d死

點解你係香港

收到樓主聖誕卡 開心

之前樹葉畫follow咗巴打ig
不過唔敢留言要聖誕咭
怕巴打畫得太多好辛苦

要加油唔好放棄畫畫呀巴打

其實唔難

講下笑姐 巴打好犀利

多謝巴打咁早支持
不過其實唔係每張都係畫
只係畫完6張 之後copy and print
仲有少量未寄 如果你想出可以ig inbox我

最後兩行都唔撚關事

想睇下眼嗰兩幅畫

聖誕老人單眼果幅唔見咗

可以係ig睇 唔係up太多上黎

呢張聖誕老人係我第一張 唔屬於成個作品
但我係畫完單眼聖誕老人之後先諗到之後呢16幅

大佬有無勁到咁 好鬼靚

勁

水彩skill一般

真正畫家

cls
受小弟一拜

fast & furious 果張真係好正

好靚 巴打我係你粉絲 繼續支持你

多謝

咁叻你貼你嗰啲出嚟比大家品評下

目標收到你張聖誕卡啦

早知自己都整返張 真係靚到好痴線

好撚柒

有好大可能

樓主 因為你 我男朋友買咗盒水彩叫我畫畫比佢

收嗲啦你

影響到人真係好 不過估唔到係呢種影響

前幾日你都係人，畫完16幅就變咗神。
因為你做到人做唔到嘅嘢..

癡撚線
好靚
樓主收唔收多隻兵

痴撚線好撚勁

好撚黐線